我阿媽一講起陳茂波就好嬲

今日食飯，佢話佢今日先知張建宗係政務司
我阿爸話佢啲警察朋友宜家個個都喺度屌張建宗道歉
跟住講行政長官唔做就會係政務司做，都係唔掂就會搵財政司
我阿媽突然拍枱大嬲
問幾時反財政司?
內容大概係咁:
「嗰條仆街，派錢都派得衰過人，我又要印表又要填表又要交表搞咗一大輪，等足三個月，宜家 send 個短訊嚟話我一個仙都無，係咪痴撚線㗎! 派錢都可以派到俾人鬧，個政府幾仆街先可以搞成咁?? 我憎嗰條撚樣多過嗰個咩何君堯，邊個出嚟反呢個死人陳茂波，我即刻出! 財政司司長，我第一個裁佢個頭落嚟! 屌佢老母! 」

我中文差可能捕捉唔到我阿媽怒屌政府嗰種神髓
但我叫阿媽咁爽鬧多次俾我錄音佢又唔肯